點解d女人成日留意d眉毛

其實你地望樣係咪第一眼望眉

眉 手指

點先係靚手指

我睇指甲

長指甲會唔會扣分

我都會睇 勁鐘意剪指甲剪到無哂白邊嘅人

會

粗眉會扣分

因為好多女人自己冇眼眉

望到眼自然就望到眉架啦

會
女人留太長都好核突

我覺得粗眉得嚟正常又唔太亂 都幾正